有冇人牛左

牛b

馮高菇

沽沽

山頂入左牛 坐緊

易沽易沽

你牛定熊先

熊緊，陰陰落